【急】一招拆解民鬥民!!! (2)

補完版
過左721，警方正式變為黑警，政權正式變為黑政，示威者的所謂暴力當堂洗到白一白。抱歉上post 時間唔夠，有好多內容未得閒打，呢到補番個補完版，希望各路軍師繼續出招。

先講結論，
元朗之戰，並非還拖劈友，而係收歸人心，逐走黑暗
元朗之戰，更要呼應金鐘主線，聲援上環戰友！
元朗之戰，係要全方位幫建制落鑊

上post 請睇 :
本文係綱要文，並非行動文，行動細節，注意事項待進一步深談。先講小小局勢事宜。

局勢
香港事實上已經係無政府狀態。
在建立係新秩序前，當然會繼續陷入鬥爭之中，但講到尾，有無人願意接手呢個爛攤子? 無，好難會有。上班一送應該明白，第2把交椅往往好坐過龍頭個位，如非對權力特別有渴望既人(如689，777，葉劉之流)，在今時今日，底褲都俾人睇穿既年代，還做特首幹什麼?

有如古代爭太子一樣，開初會係爭逐功名，中後期為求自保，將會對黨羽或競爭者搏殺。黑警本來是當災者，下任權力者有兩條路。
一) 將警隊祭旗，換上自己人
二) 警隊平亂有功獲得加賞。

就之前局勢去睇，一) 的機會稍大。但因為有二) 的選項，鄉黑派別借勢抬頭希望獲取軍功，以免失去既有利益。630，720 既兩次建制集會，基本上由何君堯牽頭，利用建制、警隊為自己抬轎。如果李家超係警隊派到保安部既人，咁何君堯就係鄉黑派送到現有體制內既人，由呢一點亦可看出，鄉黑派係有心現身參與更多，希望獲取更多利益及重視。

鄉黑警在權力真空及將要更替變天之時，必然爭鬥一番，敗者將被逐出利益舞台。反之，在佢地開始上水鬥法之時，亦即證明權力結構正在變天。早兩個星期，上水鄉事派居然支持抗爭者，似乎鄉事派內部亦係重整緊。

唔好忘記，西環同警隊關係非常密切，而西環同何君堯既關係亦好撚緊密。這個權力更替的範圍及深度，可能超乎我地預想。

官商鄉黑警，計香港總商會昨日出聲明後，終於全數粉墨登場。政權除左老解之外，怕且也無招可用。

對策
BE WATER ! 無錯，又係佢，be water，上善若水
因勢利導，進退有時；無孔不入，弱點攻擊；貼地而行，滋養民心；合則堅強，分則力弱；萬流歸宗，不割不分。
如江河澤被，亦如瀑布急流，攻擊，招降，防守，通通都係一體。

我明白大眾對元朗黑夜極其憤怒，但現在要做的正正係將憤怒導向於我方有利的行動。
政治係爭奪議題和話語權既戰鬥，政府識得帶風向，我地都識。係呢到我想拋下磚:

1. 重撃官商鄉黑警合作，五者俱不可信
材料有好多 :
官 – AO放風，政府仆街聲明，高官仆街回應
商 – 石鏡泉於720集會上預告藤條蚊豬肉。港鐵配合趕人去死。
警 – 落閘阻報案、與黑社會時間岩岩好，與示威者的差別對待，2小時無警員，指揮官仆街回應….
黑 – 飛天南，無差別攻擊市民，山墳事件

2. 突顯現有體制敗壞，將建制一網打盡
將1. 既野扣上、政府、整個建制陣營、中聯辦，突顯利益架構的崩壞和醜惡。另外，最重要目的不是將何妖孤立，反而係將全體建制同佢捆綁。burn with us

3. 將抗爭入屋
你識民鬥民，我地都識反攻。身邊好多所謂政治中立既朋友都抵受唔到元朗黑夜既畫面，特別係老人家，孕婦，孩子受攻擊等埸面，動之以情，繼續長輩圖攻勢，以煸情為主。

4. 為前線兄弟正名
元朗個D先係暴徙。我地只係洞悉制度問題既抗爭者，所有武力都係對準政權，對準死物，但警方每每以最高武力嘗試殺害，更污名為暴動。相反，元朗黑夜，傷人無數，警方失蹤，只靠義軍遠路入城力抗，幸好未有死人，而在國際社會可定義為「恐襲」的事情中，政府卻稱呢單為「打鬥」，更打算構陷示威者，極度可恥。同時將上環36槍做對比!!! 唔好忘記前線兄弟!!!!!!!!

5. 收編「安穩派」「政治中立派」「淺藍媽媽派」
好明顯，你想乜都唔理，安安穩穩，一家齊人，係警黑合作之下係無可能實現，請支持前線朋友，為你抗爭。

6. 議題轉型
係「反送中」抗爭中，有人倡議為「香港憲法保衛戰」(陳雲)，有媒體定為「逆權運動」(蘋果)，近日更加係「光復香港，時代革命」。主任務目標已經變更，五大訴求都係時候因應時局，跳出框框。隨時上升到各大政治議題。

結合以上事項，要做既野就係 :
1. 要民陣搞多次大遊行，複制200萬人，將官商鄉警黑掛勾，避免運動失焦，擴闊參與光譜! 同時將議題升級轉型。

2. 邊到俾人搞，就邊到曬佢馬。香港彌漫既恐怖感，由香港人去驅散。由我地為香港注入希望。元朗係一定要搞一場

所以元朗之戰，並非還拖劈友，而係全方位收歸人心，兼全方位幫建制落鑊!!!元朗搞完，一定要番金鐘!

記住主線得一條，人地做D乜，不過係幫我地開發科技樹，只會令我們更為壯大。

香港八旗
勇武、自衛；文宣、科技；物資、急救；哨兵、運輸

文宣為盾，勇武為劍
光復香港，時代革命

點解元朗就唔去得, 你元朗獨立左?而家係元朗國?
保家衛國?你係差佬定解放軍先

理撚佢, 一定要去

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

999咩原因唔通,CUT 線,
元朗,天水圍咩事警局關門..一定要查.

7.27 支持元朗居民,反黑大遊行,劍指醜陋黑政權

大家出黎,抗爭最終目標係要拉倒成個鄉黑政權

一定要去!